求屌醒！人生去向抉擇

可以肯定你做乜都唔得，睇完成篇兩次都唔知你講乜，此po已完。

講得concrete啲先俾到意見你

人生就係要取捨，雖然唔知你up乜
不過當你決定選擇左一邊，只全力去做
唔好諗揀另一邊會點

講到1999，樓豬揀乜結果都一樣。

擇銀仔決定就得，此 po 已完。

選擇將來做咩工種係你自己嘅選擇
有專業人士嘅肯定固然係件好事
但係同時都唔好因為人哋覺得你會做得好就去做

無論你做咩都好
個份工如果係你覺得可以跟一生
會不斷學習依一行嘅嘢
會開心又可以平衡到生活
咁咪揀個份

錢同時間唔怕哂，最怕你做份唔係自己想做嘅工
(假如你唔洗諗錢住)

屋企有錢 你自己都唔恨錢 咪設計
否則就機師

條廢柴講邊行都唔敢講

機師都攞嚟講..
仲以為係美軍參謀長

why not both, 先做機師，好似國泰咁失業再轉行做設計

笑撚死，我唔驚你考唔到，我驚你飛唔到

現在的大環境講做機師？你有得飛已經當你贏